<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>workshops on .:: Visual Partner-Ship ::.</title>
    <link>https://visualpartnership.xyz/tags/workshops/</link>
    <description>Recent content in workshops on .:: Visual Partner-Ship ::.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Oct 2021 20:46:08 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://visualpartnership.xyz/tags/workshops/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Preguntas Frecuentes y Referencias</title>
      <link>https://visualpartnership.xyz/faq/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 20:46:08 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://visualpartnership.xyz/faq/</guid>
      <description>쯈u칠 me recomiendas para practicar y seguir mejorando? Recuerda que esto es un camino de disciplina y esfuerzo, as칤 que practica y practica todos los d칤as que te sean posible, pule tu trazo, y 칰salo en tu d칤a a d칤a. Seguramente as칤 llegar치 un punto donde necesites m치s ayuda para encontrar tu camino, as칤 que te aconsejo seguir a otras personas de este mundo del Visual Thinking, busca los hashtags #VisualThinking #PensamientoVisual para que encuentres m치s referencias, y an칤mate a preguntar, la comunidad es muy generosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C칩digo de Conducta</title>
      <link>https://visualpartnership.xyz/codeofconduct/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 20:43:57 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://visualpartnership.xyz/codeofconduct/</guid>
      <description>En Visual Partner-Ship 游눘 consideramos que el aprendizaje debe de darse en un entorno de respeto, confianza y seguridad.
Nuestros valores 游끥
 Respeto: escuchar con empat칤a, crear espacios de comunicaci칩n basada en el respeto. Considera las diferentes opiniones, interpretaciones, evitando hacer juicios de valor Consideraci칩n: las personas podemos tener diferentes contextos. Piensa en c칩mo los otros interpretan tus palabras, la comunicaci칩n requiere un esfuerzo importante. Apertura y curiosidad: Asume las buenas intenciones por parte de los dem치s participantes, enf칩cate en aprender y compartir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
